四大天王+痰伯，原來得黎明係有良心

有冇補充？？

Source